看看温度计，你就会知道很多关于你周围足够多的分子的值得知道的东西。物理学家的生物学方法带来了生态学的见解| Gabriel Popkin | 2020年10月13日| Quanta杂志
这种智能肉类温度计在其单个无线探头中有两个传感器，一个用于内部温度高达212华氏度，另一个用于环境温度高达527华氏度。这些厨房用具是绝佳的礼物| PopSci商业团队| 2020年10月6日|科普
在进入学校之前，学生和来访者用前额扫描温度计检查体温。学习曲线：一个学区保持开放——并且没有问题|威尔·亨茨贝里| 2020年8月13日|圣地亚哥之声
在直截了当的降温过程中，热物体首先必须达到热物体的原始温度，这表明更高的温度只会增加冷却时间。一项新的实验表明热水的结冰速度比冷水快| Emily Conover | 2020年8月7日|科学新闻
该部门甚至提供温度计，每天跟踪病例和接触者，询问他们的体温和症状。美国在很大程度上浪费了新冠病毒-19封锁所带来的时间。现在怎么办|乔纳森·兰伯特| 2020年7月1日|科学新闻
将温度降至325°F，继续烹饪，直到温度计上显示内部温度为140°F。制作卡拉大厅的烤猪排配小红莓|卡拉大厅| 2014年12月24日|每日野兽
当谈到拉博夫最近的垮台/揭露时，几乎不可能读出公众舆论的温度计。亚历克·鲍德温（Alec Baldwin）在《纽约杂志》（New York Magazine）自白后有多讨人喜欢|艾米·齐默尔曼| 2014年2月26日|每日野兽
每当温度计下降时，另一位反科学的政治家就嘲笑气候变化是一种谬论。从下雪的亚特兰大到阳光明媚的索契，这一切都是关于全球怪人的|斯科特·比克斯比| 2014年2月12日|每日野兽
最近，在2010年，iPod创造者托尼·法德尔（Tony Fadell）推出了Nest，一款智能温度计，可以根据你的生活习惯进行调节。苹果分枝了。他们怎么样|Nina Strochlic | 2012年12月3日|每日野兽
如果你有一个烹饪温度计，烹饪直到温度达到175度。乳清干酪配方：如何制作自己的| Petrit Husenaj | 2011年3月15日|每日野兽
四月的一天，温度计突然上升到华氏零下十八度。北方巨人| R.M.巴兰坦
他对声音的每一个变化都很敏感，就像温度计对大气的变化一样。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
温暖的天气现在开始迅速增加；中午的温度计高达79度。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
现在温度计的温度在87到89度之间，因此天气非常闷热。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
天气很冷，尽管温度计是56°，气压计是29-08；巨浪。巴西航行日志|玛丽亚·格雷厄姆